2019 IA 入境事務助理員 fib

1月10號FT,今日岩岩收到email叫1月31號去fib,大家有無收到其他日子？